鐘意左個有男朋友既女仔

宜家好1516，唔知可以點

望下自己個樣
再望下自己本存摺

放棄啦

咁我又唔怕喎
自住緊
有幢樓

仆街啦

咪搞人啦
係鍾意人就想人幸福啦
祝福佢同佢男友繼續幸福快樂啦
投契都可以做好朋友㗎姐

佢男朋友咩人先
如果係對條女都幾好既
就咪搞人啦

試下佢底線囉，如果你地兩個出街/msg，佢有心唔比佢男朋友知既，你就有機

你15 16啲咩? 你可以點?
人哋條女關你咩事?
你都識講條仔唔得閒 咪同你孖住出去玩囉
貪你有時間有新鮮感喳傻仔 唔介意做後備咪繼續狗衝

真心定假膠

拗人牆腳仆街死啦你

問得已經鳩痕啦⋯⋯
DLLM搞人女友正仆街

我車出車入佢
佢有唔比男朋友知既

女朋友啫...又未到老婆，男未婚女未嫁有興趣咪去挑機囉。

咪撚搞鳩人啦 撚樣
自住 圖呢？
攞出嚟睇過
最撚憎第三者

他朝君體也相同

狗男女

咁佢已經覺得身有屎

雞

運輸兵

我唔理你同佢有幾夾

想溝人地條女我就屌晒你老母家姐細妹

趁自己未用情太深
拿拿聲識過第二個啦
三角關係套夠戲劇化咩

available代表有無數個對手
而occupied代表只有一個對手

咪send下msg flirt下囉
work咪追
唔work就收皮

照溝驚閪咩 溝有仔嘅女先有成功感

去馬啦，條女擺明見你有車有樓都濕濕哋，食完記得俾埋你個friend知道。

你唔須要覺得內疚，因為你係幫咗你個friend，等佢唔駛再浪費時間金錢喺呢條女身上，加上冇埋你呢個咁嘅朋友直情成個觀感fit晒。

一舉N得，何樂而不為?